728前線 想係度做檢討

速🐶一出，拉左39個，而我差少少係第40個，掙扎出翻去個人物件全部冇晒，真係唔想再發生呢啲嘢。以下好多係我個人意見

通訊

問題
現場訊息混亂，難以聯絡附近嘅戰線，好多人好驚內街失手就會被包圍
唔知前線退唔退，尋日前線係後面嘅人退就會退，而且想搵一個有利嘅地方守

我試過跑去隔離戰線，拎手足contact，一旦隔離失守就叫佢即刻打俾我。效率唔高，同埋需要個人嘅對情況評估
前線同後排可以聯絡，用walkie

坦克

唔夠裝，前線甚至有啲盾只係浮板，而且難以組成盾陣

矛手

尋日見到有人送咗啲竹上嚟，麻煩第2排嘅人拎住啲竹，參考長矛陣，咁樣對方指揮官就唔會貿貿然出動速🐶

弓手

lazer係好有用，但問題最前線有時開遮會擋住

法師 重要

當日打機搵左6個法師
準備時間有啲長，因為未必可以點燃到紙巾
火魔法範圍有啲細
紙皮加咗火水有啲難燒着
需要同坦克有更多溝通

障礙物防線

被反覆推進後，難以快速重組防線
用火去整防線係好有用，真係唔好整息啲火，出動速龍拉到咁多人係因為冇障礙物擋住佢哋。

速🐶應對

其實速🐶一出動，我哋就會恐慌性逃走，嗰種恐懼係好似遇溺咁樣，好難可以做到理性思考同埋反擊

🐶煙

尋日有人搵到消防喉出嚟，一下就搞掂啲煙
近距離嘅白煙係冇人頂到，除非個個都有60026

後退

尋日有手足落油，呢點真係好好
仲可以試吓波子，釘葵，老鼠膠

缺乏嘅職業

1.訊息發放員，帶着大聲公，危急嗰陣可以理性思考，良好溝通能力，記得係要講事實唔係意見
2.溝通員，都係需要大聲公，促進前線達成去向嘅共識
3.弓手
4.法師
5.長予手
6.旗手

缺乏嘅物資

1.walkie，去到現場搵返個Channel就得
2.長盾

push

你係發夢上前線咋
唔係真架 真既話就有人搵你架啦

pushh